★其實香港幾十年來d招聘文化，不知造就多少罪惡/行騙

一間唔知乜水公司，可以有理無理，填表、交相、影印文件、身份證

請唔請你完全冇交待，d資料下落不明，永不發還

（任何人可商業登記，免費奴工處登招聘）

但竟然從來沒有人質疑過

超級漏洞幾十年冇人理

仲話要尊重僱主，果然係slave

（商業登記係人都可以申請）

最好笑就係乜鳩ref check

求其打個電話去對方公司，你話自己係 李+X都得

咁就想攞人資料

返工=?

以前甄尼隻歌—-一切都奉上

BOSS IS GOD

有商業登記is good

奴隸文明

老貓ho ball

少數吉魯會反既廢中

係日本返工，正本佢咩都無睇過就請左

綜援又羸

d hr仲呃我d相黎摔碟

保險雞招聘先係史上最大騙局

呢個真

咬老綜又贏